{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111897",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 아벨라 호텔"
    },
    "text": "当宿は総客室数36室で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 客室ごとに提供されるサービスとしては、電気カーペット、洗濯サービス、プリンターの提供などがあり、すべての客室には空気清浄機が設置されています。 ゲストはデラックスツイン、プレミアム、スイートスタイルの客室でリラックスできます。 ノーハードゲーミングPCとネットフリックスを楽しめるすべての客室には65インチTVが設置されており、スイート客室には86インチTVが提供されます。 客室にはラテックスベッドが完備されており、防音が完璧になっており、静かな休息を取ることができます。 最新の映画鑑賞が可能で、すべての客室には最新のウォシュレットとWi-Fiが無料で提供されています。 雨天時は傘も無料で提供され、タイプ別充電器、レンズケース、レンズ洗浄液などを提供してゲストのニーズを満たします。 緊急医薬品とスーツ靴下、足首靴下も無料で提供され、2人1室基準で予約され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 早期入室の際は、再宿泊時に追加料金が発生し、祝日の前日は金曜日の価格が適用されます。 客室には、部屋の使い捨て用品箱に備え付けられている使い捨て用品が提供されます。 訪問者のレビューを総合してみると、概ね満足のいくレビューが多いです。 ホストの親切さと設備の整った備品、清潔な施設、そして静けさが特徴として言及されました。 ただ駐車場が狭いという不便さが言及されましたが、バレットサービスが提供されるため肯定的に言及されたりもします。 いくつかのレビューでは改善すべき点が指摘されましたが、全般的に価格対比満足できる宿泊を提供する店と評価されます。 宿泊施設は満足ですが、隅っこの掃除状態が不十分な場合もあり、駐車及びサービス面では他の近くのモーテルよりも良いようです。 特に早朝の寒さにはベッドシーツに異物の跡がある可能性があるという点も言及されましたが、値段に比べて快適な宿泊をお楽しみいただけるとコスパの良い宿の一つです。 全般的に適当な宿泊施設で、快適に休むのに適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室ごとに提供されるサービスは、電気カーペット、洗濯サービス、プリンターの提供などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には空気清浄機が設置されています。また、ノーハードゲーミングPCとネットフリックスを楽しめるすべての客室には65インチTVが設置されており、スイート客室には86インチTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどのようなタイプですか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドが完備されており、快適な休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される設備には何がありますか？",
            "answer": "無料で提供される設備には、最新のウォシュレットとWi-Fi、雨天時の傘、タイプ別充電器、レンズケース、レンズ洗浄液、緊急医薬品、スーツ靴下、足首靴下が含まれます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "2人1室基準で予約され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早期入室の場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "早期入室の際は、再宿泊時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場が狭いという不便さが言及されていますが、バレットサービスが提供されるため肯定的に言及されたりもします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、ホストの親切さ、設備の整った備品、清潔な施設、そして静けさが特徴として言及されました。ただし、いくつかのレビューでは改善すべき点も指摘されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコスパの良い宿ですか？",
            "answer": "価格対比満足できる宿泊を提供する店と評価されます。値段に比べて快適な宿泊をお楽しみいただけるとコスパの良い宿の一つです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は他の近くのモーテルと比べてどうですか？",
            "answer": "他の近くのモーテルよりも良いとされています。特に駐車及びサービス面では他のモーテルよりも良いと評価されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は快適に休むのに適していますか？",
            "answer": "全般的に適当な宿泊施設で、快適に休むのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 620
    }
}